(Netflix)最終季Bojack Horseman 討論區2

今次真係最後

多謝晒咁多位製作人

其實好sad

如果睇得快嘅巴絲想討論劇情又驚劇透人嘅記得加翻四次密講翻想傾邊集
例如:
第8集

咁樣

今次啲集數好抽象

而家放工
即時9衝

睇完 好撚正 果然每季都好過之前嗰季 今次集集都好正 第一次skip intro

最後一次合照

睇緊

[/member][/member]

係食左藥
睇撚哂了
好撚sad
仲要醉緊睇
有啲透唔到氣

屌你username
係 唔好飲酒睇bojack
頂唔順

終於睇完 個感覺好複雜 又有小小想喊........

睇完一片空白btw香港真係好少人睇

明知佢係死左
但愈睇愈頂唔住
pause左半個鐘休一休息先睇到落去

我覺得佢個ending已經滿足晒fans同埋現實考量ep15已經係我心目中既ending

難得bojack係學校教書逐漸搵到自己定位
成為佢心目中想做既好人

樓上留言個d要㩒幾多次member先防到劇透啊

終於睇完

個結局好真實

個心那住那住咁

原來人生就係咁

somtimes life's a bitch, and you keep living

係,呢個真心sad

最中意Mr peanut butter成長果個位
佢整早餐果下好正

最尾嗰幕in話聽到佢電話之後留咗喺芝加哥
幾驚佢最尾嗰隻都要害咗人
好彩最後佢都搵到自己

BJ 係唯一一個未學到move on既人

但感覺佢最發都發現左以前既佢 一有事就搵人解決 有得推責任比人就推

最後都係要怪佢屋企問題

但我覺得套劇就係講緊無論發生咩事都好

你都要move on，而且你能夠move on

Finale scene exactly係E16開頭Bojack心電圖停咗個scene，有冇人都覺得全集根本係Bojack個腦死前最尾幻想出嚟嘅closure

好heavy呀

仲有最尾嗰首歌真係越聽有feel
Mr blue

都有咁嘅可能不過點都好都算幾 完滿咁完結
我哋都要學識move on

what episode is it ?

屌我一路有開Netflix 但唔知有S3

而家睇返，我都幾buy你呢個講法

其實一路以黎都係得bojack無成長過...

其他人學識接受自己既全部去活下去

得bojack一個想抹走所有野當睇唔到

睇完好sad
Bojack Horseman就咁樣完咗⋯⋯
今年九月終終冇更大嘅傷害 好唔捨得

BoJack都有好努力去stay sober啦

...屌
Bojack 嘅closure就係大家都move on 有著落
而佢自己...

Life’s a b*tch, and you keep on living.” BoJack keeps on living. But now, he’ll actually have a life.
But a lonely life
至少有狗狗陪佢

依幕係邊集㗎唔記得咗添

唔係佢份人冇改變，又點會食過返尋味再interview ，Bojack 就係抵死得嚟又可憐

Ig pic

每集都應該有好多細節
但我唔想重睇⋯⋯

對了千祈唔可以忘記 netflix死全家

Netflix

佢真係好可憐，不過真係好仆街

老土講句，可憐之人必有可恨之處
人既劣根性、加埋本身成長背景、際遇塑造左bojack扭曲既人格,呢個人格跟咗佢太耐，根本就係bojack既一部份，分割唔到

即使去完戒毒所，自己亦嚐試be nice to everyone，
只不過係偽裝自己做到心目中既好人，達到某程度既自我滿足，將自己劣根性壓實唔比佢走出黎

但去到某d點都係會爆出黎

點解做好人好似對bojack咁難既

我仲以為佢真係變左 原來人始終唔係咁易改變自己

home office中
啱啱開始睇

Don’t Stop Dancing...

點解Netflix未更新既 你地係邊睇

當然係Netflix睇

唔係更到第8集咋咩

唔係 31/1已經上咗最後幾集

岩岩refresh 左幾次終於見到

PC終於逃離到BJ既地獄.....

係咁loop最後個首歌

好好聽

有冇人同我一樣以為BJ 死左

第16集係佢既"SHOW"

the view from halfway down同free churro同Fish Out of Water係我心目中最高分嘅三集

雖然話係好黎好去,但係都feel到最尾有少少rush嘅感覺有好多位好似可以講多一個season甚至更耐
點都好,見到最後個個都有成長除咗Bojack點都係好感動嘅一件事

呢幕好sad好唏噓

個心寒一寒

“He can't keep getting away with it!”

Mr. Blue
I told you that I love you
Please believe me
Mr. Blue
I have to go now
Darling don't be angry
I know that you're tired
I know that you're sour and sick and sad
For some reason
So I'll leave you with a smile
Kiss you on the cheek
And you will call it treason
That's the way it goes
Some days a fever comes at you
Without a warning
And I can see it in your face
You've been waiting to break
Since you woke up this morning
Mr. Blue
Don't hold your head so low that you can't see the sky
Mr. Blue
It ain't so long since you were flying high
Mr. Blue
I told you that I love you
Please believe me

總覺得係Bojack Horseman同我地say goodbye

睇咗d訪問
原來初頭揀片頭曲個陣傾咗好耐,到最後都係一半人支持而家個首,另一半人支持另一首
最後producer話Why not both一首變咗片頭,另一首就擺係片尾

就算而家好得閒都仲未夠膽再翻睇一次 驚自己情緒頂唔順

推

Back in the 90s! I was in a very famous TV show~

好唔好睇

真係一代神劇
睇評分就知

內有BB劇透

咁係時候黎個Todd嘅個人電影啦

Hooray! Todd Movie!

睇完好多日都仲係loop緊首歌

wouldn't it be funny if this was the last time we talked to each other然後靜咗

睇到sarah lynn瓜咗

Welcome to the club of sadness

I want to be an architect

又係冇PC聽Sad dog講過話配音配咗6季,一次都冇見過PC個配音員

我都好好奇究竟咩人先可以配到咁盞鬼，完全捉得到個種幽默諷刺既神韻

Amy Sedaris本身都係出名comedian啦

夜深一靜落黎就諗起bojack

Sippin' on straight chlorine.
Let the vibe slide over me

Todd
覺得佢雖然好傻氣但大智若愚

有d唔明ep15 secretariat係bojack老豆咩？

唔係 但係bojack細個睇電視最尊敬既人
佢想佢既老豆好似secretariat咁樣
Role model 大概係咁

片頭完整版
聽完首曲好似睇完成套劇咁好唏噓

holly hock點解個頭會係菱形 bojack老豆係直條紋 菱形係beatrice家族

"My mother had a diamond like yours"
- Butterscotch Horseman

冇追開準備由頭開始睇
見到咁多sad comment雖然唔知up乜
但睇完都有啲down